# Установка проекта
    ```
1. Создадим venv
    ```
    python3 -m venv venv
    ```
2. Установим зависимости
    ```
    pip3 install -r requirements.txt
    ```
3. Примененим изменения к базе данных
    ```
    python3 manage.py migrate
    ```
4. Перейдем по пути /file/ и загрузим файл для создания графа

5. После этого произойдет редирект на страницу созданного графа

* Я не слишком силен в js, поэтому до конца не разобрался как сделать свободное пространство среди node и group